城大法律系入 - JD

學校九月三號開學，想問下skip 頭一個禮拜o唔ok？

頭嘛上課schedule 大概係點樣 for first year.

@cuhkbanters

想撘單一問你city jd難唔難入？有冇話CV要點預備？

At least 3.0/4 gpa

References, essay 同 experiences (activities /internships) mainly

Shitty 仔

唔使驚

ShittyU 應該走曬成個 sem 都畢到業

睇嚟你對法律系係真係一知半解

有冇咩activities可以介紹下？
義工？定intern?

Both. More ab quality not quantity.

可唔可以指點多少少係咩義工？
我淨係知SFC/Compliance會有用，不過人地唔請我
我CV有d柒
麻煩你！